「急」支持大台既入黎

sorry 手足，昆左你入黎。

我屌你老母呀大台！食屎啦！記唔記得我地點樣輸呀！原諒我咁激動，因為我真係唔想再輸，呢次我地真係唯一機會，天時地理人和齊哂，咁撚樣都輸我真係對呢個世界絕望。

重有我話你知，你要選票無問題，我真係明白。你係好似鄺仔咁幫我地既，我地到時一撚定幫返你，但你唔好宜家衝出黎7。

最後都係果句
不分化、不割蓆！

推

推呀